【突發】出左新反送中動畫！！

見好似無人開post
新動畫保持高質

大力推

頹

如果依段片最後加埋呼籲全球10月1出黎遊行應該仲正

推
高質動畫

真係好高質有twitter嘅快啲推

推

加油！

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

正啊

文宣已送到 各單位接實 準備post出去

求幫推

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

Pish

有無人知動畫巴有無twitter
想推上twitter俾多d外國人睇

Push

痴撚線好撚高質

感謝手足整咗咁高質的動畫

不推不是人

推 好高汁

光復香港

pish

仲要條條片都咁正

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

push

推！

想幫嗰班手足含以作為報答

睇到起哂雞皮cls

班暴徒冇唱過國歌 唱國歌教學！

高質

推，好高質

咁高質，緊係要推

高質！推

你今日睇左未呀

正

咁高質，仲唔分享比你fd ?

大大力推到上第一位

全部人同我入去睇完like左佢

jeng

g持

光復香港 時代革命

Twitter 都要

推 好片

推呀 Twitter 戰線見！

點解佢裏面會用sexual assault

Twitter 見啦

好高質 要推上國際

我都係啱啱上立場fb先睇到
正想開post講
多謝巴打
推post mode on

請tweet英文version

上fb share中文version

Keep住高質 痴線 Twitter 文宣！

放映會播岀去

whatsapp group都要岀去

勿以小而不為

jump

優質動畫必須推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

神級文宣要岀街

推
辛苦哂

Twitter 都有好多手足架

睇到起晒雞皮

Push ar

畫風好撚型

不如youtube落廣告就落呢條啦？

twitter啦

一定要係youtube睇同俾like!!!!

高人

推撚爆佢

好正

up

性侵犯，包哂性騷擾，非禮，強姦之類

神級文宣要廣傳

推岀外國

推
有冇巴絲有興趣搞？

完美 震撼人心

每人每日同我睇10次！

認真諗下

型到仆街

好似有個岩岩眾籌完 係呢到出po
可以搵佢

睇撚到我起哂雞皮

我係頭先碌youtube見到
Twitter見到hkfp個腦細有貼出黎，retweet&like

tui

yes，啱啱係佢個post有傾過幾句
不過佢都自己整咗段動畫，唔知肯唔肯用另一條
另外都要製作團隊肯俾放youtube

高汁

咁都算係好事

要宣傳

其實係可以兄弟爬山

有冇得download 想放上twitter
同埋俾埋個credit 我，要提返邊個create

推爆，好正，辛苦晒製作手足!!!

推呀 屌

用不推文推

示威者係TWITTER 被CCP 抺黑啦

I don't know which to believe, a Hongkong police spokesman just inboxed me, saying that the protesters were armed with guns, that on the process, Hongkong police officer died due to gun fired by protesters.

He urged me not to reports the internal affairs of Hongkong and China

EJIBLINKS OFOEGBU
@ejikeofoegbu1

屌哂你地 義士唔係condom啊

各channel 請大力推

快啲搞眾籌喺youtube賣廣告啦，次次都咁撚高質

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

有冇人睇左超過10次

又一高質之作

太高汁啦…

tiu

推爆佢

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

佢個channel入面仲有其他片 希望大家可以subscribe埋

點解可以咁好J

有無腥比傳媒？無乜人知出左新片

推，個人認為仲好個Netflix拍果啲

好有心
推

推 高汁

尋日見到，有share
可能英文少人睇掛，但真心正
定期會拎出黎J

推踢

勁！推！

仆街 高質成咁

落YouTube 廣告啦，超正

高汁野
手足落足心機整 唔係唔推啊？

高質一定like爆佢

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

好高質

睇到好心寒

一齊jump

支持 但係巴打搵個個旁白好啲
港式口音 + 讀書咁 聽到好出戲

幫手推
Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
唔係衝擊或散水或轉場，想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

support and share

Tui

好正
推俾外國傳媒睇!

8萬5仲存在！距離支爆爭85000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

強力推

高質，好高質

推呀

好犀利！

做得好！

呢種畫風真係正到癲

值得一推

正到仆街

721 唔見人
831 打死人

Twitter 戰線見啦!

好撚高質

一定要推爆佢

721

手足叻叻豬

推 要識英文 推向國際

推啊

推，高質

推上twitter

一早share咗

好型呀！

香港人真係好撚勁！

整得好好
推

推特推特

正呀，外國文宣

高質!!!

推啊屌 睇到打撚曬冷震

唔好淨推

幫手係Twitter 到share 出去

好高汁
香港真係多勁人
已like同share

好撚正
但有無中文

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

Excellent !!

重點係英文同返外國人解釋
放上Twitter呀

我諗英文先係因為依條片主要對象係外國人.要同佢地講件事未完
中文可能遲下會補上?

好高質，大大力推

彈藥已到 準備射出Twitter

推！香港動畫都可以好高質

光復香港
時代革命

睇到起曬雞皮 好高汁

其實會唔會可以係youtube賣廣告？

上twitter please

配合埋Chinazi
要話畀全世界知， 佢哋遲早一樣會畀共產黨迫害。唔好好似Chamberlain咁， 等納粹壯大咗先識驚。
要西方國家俾壓力領袖、 政琨，唔好俾佢地放放過中共

型到核爆

推 RETWEET!!

依3個月真係見到各行各業既高手走哂出黎
邊個再話香港人無創意我第一個屌柒佢

加返得唔得

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、WhatsApp 、tg group

好撚正呀

我只係見無人係連登貼所以幫手貼
我唔係整個個

藝術同創意係呢場運動簡直大爆發

每一張文宣、短片、改歌、文章、動畫，都係呢場運動大有發揮空間，推動呢場運動接近一百日，更多既創意係用左自身優勢既抗爭方式，要寫成文章真係幾頁紙都寫唔完，仲要係香港呢個地方先用到既獨特抗爭方法。

甚至依家有埋國歌，真係一首好適合萬人唱既歌，單人唱反而好怪

香港人真係好撚勁啊

Jengggg

先推後睇

推!!!!!!!!

已推上 Twitter

好正，五點未訓著睇到都深感欣慰。

612 721 728 811 831

好撚型

721 811 831

大大力推！

型到爆炸